病咗決定唔戴口罩！

頂，反正小巴巴士上狂咳既都冇戴口罩，咁我仲戴嚟做乜？攬炒囉！

你唔戴咪你瀨嘢
傻撚咗？

我病咗，你盲撚咗？

你本身唔係WARS, 因為唔戴惹埋WARS

咁咳嗰陣拎開口罩，咳完再戴返囉

去晒咁多區狗屋先

咁chur, 抵比你攬炒唔戴口罩果班傻閪

快啲去警署報案！

可能其實佢係

中晒咁多種病之後變人體蠱毒

企去線向防暴咳啦, 屌！

建議樓主去狗宿

入院費連登仔資助

樓主你係咪唔見咗銀包啊？快d去狗屋報失啦 記得要hi d口水 鼻涕係lift掣到

講講吓個頭又暈暈哋喉嚨又啲嚟料

佢係病原體君～

驚呢樣驚果樣
多9魚啦

你唔介意自己咁忙既
你咪咁做囉

傻閪毒普通市民做乜柒
係就去狗屋

狗屋歡迎你

黃色人肉化武,

痰high落啲lift，扶手得嗎